user 煙肉仔共匪襲地球 開夠TOPIC話有圖 內文無圖既POST未

屌你老母 係咁開POST
扮晒用加密功能 整到好似有圖咁
但入面無圖得廢話
仲竟然有正評
連登仔係唔係低質成咁?